強烈希望當香港移送大粒墨到台灣時，台灣可以即時遣返大粒墨返香港以示抗議

你老母逃犯條例強迫台灣接收大粒墨
咁遣返返香港都冇咩所謂，
係搞著死者屋企人